有無手足可以計下今晚黃詩宇會講幾多次enjoy the show

Thank you! enjoy the show!

仲有 All the best